巴絲們，警察針對00/90後，會影響你們出來行動的動機嗎？

睇到好心痛，亦好擔心你哋安全，警察明顯針對你哋，好想殺一警百，你哋自己點睇
利申：我是中佬，點行都唔會兜我

盡量唔好落單

大家要保護好身邊嘅人
尤其中學生
唔好落單呀！

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

singing the song of angry men

好嬲

一定唔可以單獨一人

佢反而令我更想出
今時今日再唔出
我驚遲下冇機會

我地啲大人更加要企出黎保護十幾歲嘅年輕人，話俾佢地知，仲有我地撐住架！

黑警死全家

00/90年後嘅巴絲打 要訓練堅定眼神堅，望Ｌ住9賊 ，唔洗9賊凶 ，咁就可以扮係80後，避過9賊針你嫩口

push

好仔唔當差

食撚屎